有冇針對街坊文宣group?

如題

第六訴求

見到黑社會就縮
見叔叔姨姨就郁
你仆心仆命去撐警
點不知報警冇晒影
咪諗住撐警實冇死
因住出事冇人幫你
你諗住警察會遵守法記
點知濕你兩野問你怕未
你覺得黑衫搞事唔掂當
居然同你趕走荃灣黑幫
你問班細路係咪讀書讀壞腦
其實佢只係心繫香港忍唔到

點解好地地要搞事搞非
依家我地就慢慢黎答你
伯伯婆婆公立醫院輪七年
乜鬼野都貴晒柴油米醬鹽
辛辛苦苦番工搵得唔夠綜援雙糧多
人地唔使番工日日對住電視笑呵呵
你以為大學生畢業淨係玩玩玩
事實係番工十年買唔到塊地板
喺外國辛苦半世退休有間大屋
喺香港退休分分鐘比人收公屋
奶粉以前最多一百幾
比人搶到貴成三倍幾
周街都藥房市民用唔著
比啲水貨客出入好就腳
廣東話明明係香港人嘅象徵
林鄭就話係方言冇需要學精
我呀爺教我講廣東話
教我做人最緊要醒爬
我屌你老母仆街林鄭臭系狗
我呀爺留比我嘅野都想拎走
我用廣東話屌到你走夾唔頭
咪諗住搞到我啲仔女戇鳩鳩
我老豆做野養家三十年
喺地盤擔擔抬拾冇野嫌
日日喺工地番工日晒雨淋
但驚比大陸人取代好頭痕
香港工人一工就二千二
人地一工三百實做爛市
無良地產商實爭住請
唔好冇左份工先黎醒
呢個地方係咁多位叔伯父老打嘅江山
點解要益班大陸人落黎同你啲仔女爭
仔女失業仲比大陸人頂爛市
點比家用老豆仲要養妻活兒
叔叔嬸嬸黑衫唔係暴徒
有癌要切走香港先會好
手術痛一時保一世平安
扮睇唔到只係自欺欺人
問心你生活有冇愈黎愈好
定係去到邊到都開心唔到
你明知香港已經爛到貼地
高宮貪污淨益佢自己屋企
普通市民佢話知你死
食粥定食飯就睇你地
有得揀邊個會想出黎企
踩到上我心口實冇面俾！！！

啲貪官口講為香港好
有起事上即刻黎走佬
得番黑衫同你喺度撐
點知比你屌佢係漢奸

今時今日仲睇tvb
間野作故仔我太婆都知
NOW港台Viu任你揀
無線新聞垃圾比人反

無線員工頂唔費假新聞
自動自覺辭職執野走人
事實真相佢扮睇唔到
當啲觀眾係傻仔咁舞

如果你以為淨係得啲年輕人
麻煩你上網睇睇銀髮族遊行
點解你好似咩都唔知?
因為無線當你地白痴！

淨係經濟經濟經濟經濟經濟
經濟好果陣你有咩實際受恵

放工覆診俾狗狂毆
普通市民點夠佢鬥
媽咪落術買餸比人抽水
黑警見你老婆正就屈佢
推你老婆去牆邊上下其手
你咁都忍得到真係唔知醜

有個frd想做啲貼地比中年人睇嘅文宣 但整左幾次都係柒
如果岩用請你自取

pppppppppp

pppppoopopp

1212 黑警還眼

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推